<content>
1. Il est interdit de tuer ou d'attaquer quelqu'un en dehors de la ville de Las Venturas.
Les criminels sont autorisés à attaquer les forces de l'ordre UNIQUEMENT s'ils sont recherchés et pourchassé par la Police/Forces Militaires.
De plus, tuer d'autres joueurs dans n'importe quel intérieur n'est pas autorisé, même à l'intérieur de Las Venturas.;

2. Toute utilisation de codes ou de programmes de triche est strictement interdit est pourra entraîner un banissement complet et permanent du serveur.;

3. Les insultes racistes envers d'autres joueurs sont sévèrement punis.

4. N'essayez jamais d'emmerder ou de faire le con avec un membre du staff, toute tentative sera passible d'une punition.;

5. Toute fuite ou déconnexion abusive de votre part afin d'éviter une sanction du staff ne vous serviras a rien, votre punition ne sera que plus grande et vous aggravez votre situation sur le serveur.;

6. La publicité pour un autre serveur ou pour tout autre produit n'est pas autorisée.;

7. Il est défendu de publier des hacks, cracks ou téléchargements illégaux sur le serveur.;

8. Il est interdit d'abuser de tout type de bugs/failles qui vous donnent un avantage supérieur car cela pourrait gâcher le plaisir des autres joueurs.;

9. Le chantage ou forcer quelqu'un a faire une chose qu'il ne veux pas est strictement défendu.;

10. Sur le chat principal, support  et chat en équipe , la seule langue autorisé est l'Anglais.
Dans le chat local toute autre langue peut être parlé.;

11. Il est défendu de camper à l'hôpital ou même de tuer quelqu'un lors d'un Spawn (quelqu'un qui vient de mourir et qui vient de récupérer à l'hôpital);

12. Ne procédez pas à une arrestation lors d'un événement, sauf si l'organisateur vous en donne l'autorisation.;

13. N'utilisez pas le chat principal pour faire des annonces type, "rejoignez mon group ou ventes d'armes". Utilisez  plutôt l'option /advert [suivi de votre annonce] au lieu de cela.;

14. Le Spam dans tous les chats est interdit, le non respect de cette règle sera suivi d'un mute (vos droits d'écriture seront désactivés pendant quelques minutes/heures);

15. La vente de comptes ou tout autre contenu dans le jeu n'est pas autorisé.;

16. Veuillez  utiliser des pseudos normales, les pseudos qui contiennent du Spam ou une adresse Internet avec de la publicité sont strictement interdits.;

17. Évitez d'importuner/d'emmerder les autres joueurs du serveur car cela sera sévèrement puni.;

18. Veuillez toujours suivre les recommandations et les conseils du staff.;
</content>