<content>
1. Deathmatching δεν επιτρέπεται έξω από την πόλη του Λας Βεντούρας.
Οι εγκληματίες έχουν το δικαίωμα να επιτίθενται αστύνομικους ΜΟΝΟ άμα ειναι καταζητούμενοι.
Επίσης, σκοτώνοντας άλλους παίκτες σε κάθε εσωτερικό χώρο δεν επιτρέπεται, ακόμη και αν του στο Λας Βεντούρας.

2. Η χρήση των εκπαιδευτών και σφάλματων απαγορεύεται αυστηρά και θα έχει ως αποτέλεσμα την απαγόρευση από τον server.

3. Προσβλητική γλώσσα και  ρατσιστός απέναντι σε άλλους παίκτες, θα οδηγήσει σε μια σοβαρή τιμωρία.

4. Μήν ενοχλείτε το προσωπικό του server,αλλιώς  θα οδηγηθείτε σε μια τιμωρία.

5. Οποιαδήποτε προσπάθεια να αποφύγετε την τιμωρία από το προσωπικό του διακομιστή θα οδηγήσει σε μεγαλύτερη τιμωρία που πρέπει να εφαρμόζεται.

6. Διαφήμιση για άλλους servers και εμπορικά προϊόντα δεν επιτρέπεται.

7. Δεν επιτρέπεται να μοιράζεσαι hacks, cracks ή παράνομων downloads στο διακομιστή.

8. Δεν επιτρέπεται να κάνετε κατάχρηση κάθε είδους σφάλματων που σας δίνουν ένα άδικο πλεονέκτημα ή να χαλάσει τη διασκέδαση των άλλων παικτών.

9. Μην πιέζετε / εκβιάζετε άλλους παίκτες να κάνουν κάτι που δεν θέλουν.

10. Μόνο γλώσσες που επιτρέπονται σε δημόσια κανάλια είναι τα αγγλικά (Main chat, συνομιλία ομάδας και υποστήριξη).
Στο Τοπικό chat, Προσωπικά Μηνύματα και ομαδική συζήτηση, κάθε γλώσσα μπορεί να μιληθεί.

11. Κάμπινγκ στο νοσοκομείο, και Spawn-Killing και Spawn-Arresting δεν επιτρέπεται.

12. Η σύλληψη σε event  δεν επιτρέπεται, εκτός εάν ο διοργανωτής της εκδήλωσης του λέει οτι επιτρέπεται.

13. Μην χρησιμοποιείτε το mainchat για διαφήμιση, χρησιμοποιήστε την αγγελία.

14. Spamming συνομιλίες δεν επιτρέπεται. Επίσης, να εκμεταλλεύονται το κανάλι υποστήριξης θα τιμωρηθεί με ένα mute.

15. Απαγορεύεται να πουλάτε λογαριασμό ή οτιδήποτε άλλο στο παιχνίδι.

16. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε κανονικά ονόματα. Ονόματα με το spam, διαφήμιση και ακατάλληλα πράγματα δεν επιτρέπονται.

17. Trolling σε άλλους παίκτες δεν επιτρέπεται και τιμωρείται αυστηρά.

18. Πάντα να ακούσετε το προσωπικό server.
</content>