<content>
1. Deathmatcha är inte tillåtet utanför staden Las Venturas. Kriminella är tillåtna att attackera poliser och agenter om dom är efterlysta och jagad av dem. Du får inte heller skjuta eller döda någon inne i ett hus, inte ens i Las Venturas;

2. Att missbruka någon typ av buggar eller server glitches är strängt förbjudet och resulterar i en banlys från servern;

3. Förolämpa någon eller att vara rasistisk mot någon annan spelare resulterar i en banlys från servern;
-Förolämpa en religion är också förbjudet.
-Vi har en noll tolerans mot rasism.

4. Att störa server admins är inte tillåtet och resulterar i en bestraffning;

5. Att försöka undvika en bestraffning resulterar i en hårdare bestraffning;

6. Att göra reklam om andra servrar eller några produkter kommer att resultera i en total server ban;
-Det inkluderar (Huvudchatten, Support Chatten/SMS/Lagchatten/Bilchatten mm..)
-Vi kan kolla chat loggarna. Du är varnad.

7. Det är inte tillåtet att dela vidare av något typ av hack eller illegala nedladdningar på servern;

8. Det är inte tillåtet att ta del av en bug på servern som ger dig en orättvis fördel eller förstör det roliga för andra spelare;

9. Du får inte tvinga någon att göra något de inte vill göra;

10. Det är endast tillåtet att prata Engelska i (Huvudchatten, Lagchatten och Support Chatten).
I den lokala chatten, personligt meddelande och gruppchatten, kan alla språk talas;

11. Kampa vid ett sjukhus, spawn-döda och spawn-arrestera är förbjudet;

12. Att arrestera en annan spelare i ett event är förbjudet om inte event-skaparen säger att det är tillåtet;

13. Använd inte Huvudchatten för att göra reklam för till exempel din grupp, använd reklam chatten istället;

14. Att spamma är inte tillåtet. Du får inte heller missbruka Support Chatten, det resulterar i en dämpning (mute);

15. Att sälja ditt konto eller andra delar i spelet för pengar är inte tillåtet;

16. Använd ett normalt namn, namn med spam, reklam eller ett opassande namn är inte tillåtet;

17. Att trolla en annan spelare är inte tillåtet och resulterar i en bestraffning;

18. Du måste alltid lyssna på server admins;

19. Skicka inte privata meddelanden till admins om att ta bort slappningar, frysningar, omanslutningar eller kickar, vi tar inte bort dom;
-Slappningar, frysningar, omanslutningar och kickar försvinner automatiskt varje 15-21 dagar.

20. Har du blivit hackad? Förlorat till lösenord? Något annat?
Använd våra Support forums, gör en ny tråd med det korrekta ämnet och förklara dit problem så ska vi försöka hjälpa dig så fort som möjligt.
Skicka inte privata meddelanden till admins inne i spelet angående detta för vi kommer att ignorera dig;

21. Använd inte Support Chatten eller privata meddelanden till att fråga efter events/drogbutiker eftersom det resulterar i en dämpning (mute).
Du får inte heller be om pengar eller andra saker från admins för det resulterar i en dämpning (mute) med anledningen ber om orättvisa fördelar;
</content>