<content>
1. Herhangi bir oyuncuya Las Venturas şehirinden başka yerlerde saldırmak veya zarar vermek yasaktır. Ancak eğer bir polis sizi kovalıyorsa ve bir suçlu iseniz, o zaman onu öldürebilirsiniz bu yasak değildir. Las Venturas'ta bile olsa evlerin, restorantların ve silah satılan binaların içinde birini öldürmek yasaktır.

2. Bug ve buna benzer şeylerin kullanımı kesinlikle yasaktır ve kullanımı halinde serverdan banlanmanıza yol açıcaktır.

3. Küfür etmek, hakaret etmek ve bir oyuncuya karşı ırkçı tavırda bulunmak çeşitli cezalar almanıza sebep olabilir.

4. Bir Staff'ı rahatsız etmeye izniniz yoktur ve sonuç olarak cezalandırılırsınız.

5. Herhangi bir cezadan kaçınmaya çalışmak halinde daha büyük bir cezaya katlanırsınız.

6. Diğer serverlar hakkında ve herhangi bir ürünün reklamını yapmak yasaktır.

7. Bir hack, crack ya da kanun dışı bir dosya/link paylaşmak kesinlikle yasaktır.

8. Size adaletsiz bir şekilde avantaj sağlayan ya da başkalarının eğlencesini engelleyen herhangi bir oyun hatasının kullanılması yasaktır.

9. Herhangi birine zorla istediğiniz birşey ya da şantaj yapmayın.

10. Serverın genel dili İngilizcedir (genel chat, support kanalı ve takım chat'inde ingilizce konuşmak zorunludur) Local chat, kişisel mesajlar ve grup chat'inde bütün diller serbesttir.

11. Hastane bölgesinde pusmak, biri doğar doğmaz öldürmek ve herhangi biri doğar doğmaz polis olarak yakalamak yasaktır.

12. Birini event sırasında yakalamak yasaktır eğer event organizatörü izin vermediyse.

13. Herhangi birşeyi tanıtırken veya bir grubun reklamını yaparken main chat'i kullanmayın, onun yerine advert chat'i kullanın.

14. Herhangi bir chat kanalında spam yapmak yasaktır ayrıca support kanalını amacı dışında kullanmak yasaktır ve cezalandırılmanıza neden olur.

15. Oyun hesabı satmak ve oyunla ilgili ürünleri gerçek parayla satmak yasaktır.

16. Normal isimler kullanılmalıdır. Spam yapılmış isimler, reklam amacı taşıyan ve uygunsuz isimler yasaktır.

17. Oyuncuları Trollemek yasaktır ve genellikle ceza yaptırımı uygulanır.

18. Herzaman server Staff'larını dinleyiniz.
</content>